欠債要靠賭博來還（真人版）

欠債：50k
本金：1500
第一個還款日的還款額：$5000
距離下一個還款日：5天

留名

推

lm

買咩

戒賭啦

Lm

$10燈你

幾錢入會？
50k ok?

cls

完？

唉 真是倒楣的人生 在前陣子買股票輸到頭破血流了 現在欠下債款 心灰意冷的你走著 走著 突然一道刺眼的藍光映入你的眼簾 這個地方傳出吵鬧的叫囂聲「屌你老母阿德 仆街啦 紅左都入唔撚到」一群群中年男子一邊點起香煙 一邊埋頭苦幹地看著馬經 絕望的你在這個地方彷彿看到生機 你默默地拿出自己的銀包 眼泛淚光地看著剩餘的3張500大元 跟櫃枱的呀姐說：我想入千五蚊

Support ching

好撚正 留名

車仔-2

買大啲一定返到身

G chi

留名睇仆街

等睇戲

太勵志
一定要支持樓主

大家幫推

樓主努力搵工賺錢還債！
回頭是岸

你打開了「球探」精挑細選著適合買的球賽 可是今晚的全都是一些垃圾盃賽 完全沒有把握 但可惜 欠債是不會等人 逼於無奈下 你選擇了這場球賽

客隊勝 0/-0.5

英超對英冠

落左注未？
我想跟實樓主

幫下摟豬先

1500蚊打比郡半場主勝
信者得救

LM
樓主加油

你絞盡腦汁也想不到買什麼 所以你決定買另一場

23:01

對左

欠債：50k
本金：1500
第一個還款日的還款額：$5000
距離下一個還款日：5天
結餘：1000

好笑 揀左打比郡個場但最後買卡迪夫城

劇情峰迴路轉 i like it

樓主加油

笑看人生

all in 車仔和波

22:59先買 姐係信心不足啦 呢場多數無啦

反正呢場一定無人跟到
樓主23:00:33先post上黎

樓主結局

對家 留名

勁中

lm
比少少氣你

唔會咁慘既 再輸就斬手指返工 5萬好快還到

仆街，卡迪夫城同路，咁開po 90%炒

我覺得啲債係假嘅 賭本就真嘅

拎三十萬著早返大陸會唔會快啲

見到topic已經笑左 正評

利記啦

咩料到

ggggg

開司

留名一身蟻

樓豬睇黎已經輸左五舊

未完既！

做咩唔追返上盤

輸既機會好大，華西宜家落後一球

凍過水

卡迪 都唔係好穩wo ....

2場冇柒頭
樓豬咁都揀得中

1-0

輸9哂

兩場麵豬緊

本身負債好心就檢討下啦

不過都支持樓主繼續出水

一日都未過到就收皮
留名睇奇蹟

樓主得返$500

只買上盤 李嘉誠都唔掂啦

首先樓主要有老婆 仲要逼到個老婆去打工先

英甲都打唔贏

上盤俠（破產）

得番500，點算好

樓主輸哂 得返五舊 今鋪真係呢個結局啦

賭馬記得買前途黑暗

Allin 卡昂。 貝迪斯

樓主唔好買波啦 俾隻貼士你 聽日三場五號13屆冠軍騎師韋達坐騎

呀！！！！眼見兩場球賽都輸了 你再看看自己的結你的心情很是忐忑 那1000元省下來還能叫一次高級雞 為什麼自己要那麼衝動 最後的500元到底如何是好.

All in 阿狗算啦

等睇用500返身

笑死卡迪夫城仲要輸人1球

500 1q la 唔好諗咁多

得返500 要推4口先夠5000

阿仙奴 盤all in 信我 做人做狗睇呢鋪

買黑池/甘士比勝

紅星對家唔使諗啦

傻9

買半大一鋪咪返黎囉

今晚全西波 早d訓算啦

咁就輸左兩注

LM

買咩,講啦

留名跟進

笑死

有無下盤俠做樓豬隊家

屌唔想故事咁快完

有無大蛇幫下樓主😅想睇故仔

樓豬唔巧4 等你出水

看著剩下$500元的你已經心力交瘁 你決定交給全能的連登仔決定

黑池

阿仙奴

買最多正皮既

買自己對家

Ching 買哂兩門？

一晚就玩完咁快手

買黑池應該贏

屌，你買對家啦咪撚燈我

我買左阿仙奴 求下樓主唔好買

賭錢呢
最緊要喪
$500 妹下妹下冇意思

有大船

看來連登仔們已經下了決定

樓主可以搭沉船了

賭埋呢場可以開新 Game

咩game?

跟bill哥就死得人多

阿仙奴會唔會沉船架

屌好耐無上 難得有個故仔但好似就玩完 笑撚死

樓主... 應該係個名出左事...

0:1

Goal!

0-1 單跳迫死對家

留明

屌你個閪賭神黎

Gg

隻game係 首先樓主推老婆去做雞

今晚這麽多場球場 你選擇了交結連登仔決定

a.黑池
b.阿記
c.貝迪斯

Gchi

幫樓主集氣 阿仙奴

0:2

0-2

我是下盤王是來挑戰你的

抵你中

Ching收錢！

下半場黑池2:3阿仙奴

上面位ching

留名睇阿仙奴下半場HEA踢 比主隊入返粒
1:2完場

希望唔會咁 上面玩好大

突然傳來一陣口哨聲 「黑池0-2阿仙奴 進球 」

呼！ 暫時能鬆一口氣 因此你決定中場先打個飛機消磨時間 休息一會再度下一場球賽.

早4個鐘睇到呢個post就好

喂喂喂 打多d文啦

咁都有故 live左
有冇叫老婆做餐館幫補下先

樓主堅傻鳩

半大 有2倍

買左你就翻本啦

仲要走去買盤蝕0.2水

樓豬不如你搵定邊度有得食二手飯先啦

好準 又一場0:1緊

凡事都要有兩手準備 因此必須要為自己鋪好後路
最壞的情況一旦發生了 才能處變不驚
剛剛找了幾個不錯的單位 雖然環境算不上什麼
但起碼不用在街上受風吹雨打
而且還有很多鄰居 說不定能交上幾個朋友呢！

留定個位

樓豬

賣左部手機佢啦

樓豬仲有得玩 全格

唔使去路宿者之家住喇

我愛彪哥

2&b救樓豬一命

咁就捐咗2000蚊
利申：軌，半場覺得冇可能入到波

叫一次低級雞

馬後炮到

咁3點9買咩好呀

你覺得係咪係，反正唔輸都輸咗
自己上場對修頓買半大都輸咗有感而發啫

靠女人達就真係仆街啦

雖然係越位啫

搵多d錢。窮L

輸少少就支支YY

等全能嘅連登仔們帶你脫離苦海

天無絕人之路 竟然沒有把最後五百元輸掉
看來還是有翻身的機會 雖然距離目標還是有點遙遠
打開了球探 剩下的球賽也不多了 而你的眼皮也越來越重....

欠債：50k
本金：1500
第一個還款日的還款額：$5000
距離下一個還款日：4天
結餘：900

仲有得賭喎

唔好撚賭喇

可以準備聽日買馬

勁到

Lm先

真人版互動故

唔玩喇？

樓豬 咁快放棄點還番蚊蚊比人

LM 加油

你唔早講？

你咁撚叻
你發左達啦

加油

留名食花生

Feel到會世界大戰

要推條女出黎打工、先有本

加油 啪啪啪

真人版

樓主 有馬跑

薈力之城

玩上腦🤣😂

個900蚊點部署? 準備左錢支持樓主

前途黑暗

Cls

起身賭錢未

無人發現還到第一期就無本金賭錢黎還第二期

可能有5100呢

最後輸淨$10 去買六合彩 中咗頭獎 還清債

好勵志嘅賭博故事

笑4

「還錢呀！屌你老母！」
冒著冷汗的你從睡夢中驚醒過來 你擦一擦眼睛
看著日曆 距離下一個還款天只剩下4天

「今天也要努力賭球！」

現在的本金只剩下900元 但進度好像有點追不上
唯一的方法就是每一場都all in 把本金推上去
但是輸掉一場就再沒機會了 到處如何是好？

每一注都all in推

分幾注

一炮屌落薈力之城啦

珀斯

噴精機！

墨城上!

Jet la

樓主 加油

真是頭痛 明明只是二分一的機會
為什麼也會那麼難選擇
你決定再次把自己的命運交給別人

墨爾本城

紐卡素噴射機

兩隊都買又幾搞笑 贏硬

屌無野自膠 睇漏左你想叫人選

背水一戰！生死就看這一場了！

放心 一陣會淨450蚊係到

長追上盤

樓豬有無老婆仔女 可以賣黎填債

Btw 想dl返隻game 黎體驗下樓豬既心路歷程

澳假呢家野，睇住個盤玩，一陣9成開細波兼和局，咁個莊嬴最多

01

秒入

0-1

樓主

澳假4567 唔洗驚呀樓主

樓主層級第4姐
按照game
冇錢可以買朋友借/放棄住差d既屋

會反cup！

哭
希望你收返450
我補返個和先

呢個故都應該就黎結局

11

客紅

希望樓主個post可以開到10

Cup有望

1:1 樓主54驚！

杯

2:1

話左

樓主gooooal

留名等自殺

上盤 Gel頭

希望樓主頂得住個雞頭

樓主all in無錢補和係危險d
但一定會無事平安渡過的

左補右補 不如不賭

好睇過自己賭 巴打加油，想睇你玩耐啲

天無絕人之路

路過留名

球賽一開場時傳來客隊進球的訊息
你打開了窗 陣陣涼風吹來 靜靜地看著窗外的風景
正當你把半隻腳趾踏上窗邊時 突然傳來
「墨爾本城0-1紐卡素噴射機 （紅牌）」
而且還緊接著一個進球 你彷彿看到了奇蹟
更奇蹟的是在半場前更是反超了
因此你關上了窗 決定先吃個午餐

live

等你回本

推落珀斯光輝

什麼時候才捱過這種生活呀.....

難得贏波就食餐好啦樓豬

杯麵-$10

輸埋嗰900蚊係唔係會有ifc直播?

亞冠玩唔玩

當你到最低迷既時候就係買六合既時機
贈你：39

Gel頭

想g下場買咩

真係推到上50k就好笑

呼！真是一場驚險的球賽
現在的本金比一開始增加了100元
是一個好的開始 希望氣勢能夠維持下去！

好撚好笑

扣除本金 距離第一天還款額的五千元還剩下

四千九百元！！！！！！！

人生太短 出手要更大

加咩油姐 賭錢咋

加油啊樓主
咁多呢啲出料POST，無咩邊個推到
我信你得

呢個故正
想知爭錢堅定流

之後球探睇中邊場?

加油呀，希望你還到錢

堅堅地

All in 澳洲啦

樓豬呢

All in 半主啦

樓主買咩

樓主依家正數定負數？

$500 2x1澳洲泰國

樓主尋晚唔係買左10k阿妓咩
係堅爭人錢都唔會咁

澳洲半主 加 伊巴角大

個個係bill gor

+100

自

香港球證廖國文將擔任A組比賽泰國對印度的主裁判

trytry

飲水思源 剛剛澳職幫助我贏了些錢
當然要支持澳洲！！

wow all in

allin

all in
唔想個故咁快完

跟左少少

差兩口就夠 仲有本捱去下一個還款日

無得揀搞錯呀

all in都唔ALL依場啦

佢係先知黎

你唔好串親佢

希望樓主唔洗再食杯麵

澳州即場讓半一

買左讓

1

準備入波架啦

讓到咁深都all in
加油呀樓主

rip

Goooooooooooooal

樓豬勁到

澳洲佬踢緊聯賽都買

入左

真係

樓主 復活版ok？

痴撚線，竟然無輸到仆街冚家產
留名支持

樓主生命滿希望

ALeauge踢得咁緊湊
澳洲佬點會fullteam

買左50主澳洲

此post已完

樓豬 我陪你
今日豬到cls

有冇其他人繼續呢dpost

終於有真人版
買馬啦屌 記得買之前去叫雞 會送道具
到時買個時睇準d先禁停
另外叫老婆打住工先

強帖留名

hi

留名推

今日都輸左成千幾了

正評留名

樓豬準備俾人捉去做親子丼

希望唔好飲水思源變飲水輸完

樓主念住今晚晚餐食乜

以為咁快binc

G持

Wow all in

希望唔好輸 加油

樓豬自己買果D輸撚晒

唔係啦 相認吓啫

有冇心水

咁快就結局?

呢個真 連登仔100%中

仲有半場

留名支持樓主

樓豬課金未

樓主今日有冇買90倍 前途黑暗

若要生活好

留名迎接大結局

欠債要靠賣屎忽來還了

本多終勝 唔怕架
再借

Rip

未輸
樓主仲有65蚊

諗定all in下一場

60蚊all in波膽啦

88 樓豬

仲輸緊

2:1都要輸半

60all in澳洲反cup

有十幾倍

$1500 好難靠賭馬還$50000

88

澳洲從來都無本錢炒人
就算買 只會搏佢打強隊守和

完了

可以作個另一個故事

bye

Game over

樓主依個POST好有戒賭味 收左幾錢戒賭廣告費

一日就玩完

一個POST都玩唔到

樓主之後打算點

樓主條數點清

有賭未為輸呀樓主

要借了

有無人想繼續睇 如果係既淨係比你地簡好唔好

樓主重鍊please 唔想好似你嘅好故一個po就消失

想睇 快！

等續集

直線R貼士

你嘅錢唔好俾人主導
自己負返責任啦
咪賴落我哋到

你有無老婆幫你返工賺錢？

想靠燈買對家 高招

一日破產

樓豬揀半日就玩完

上盤俠(破產)

事實證明賭係唔可以帶有感情，飲水思源無撚用架！重生啦樓主！！

返去仲有1600個位

樓主咪扮 收埋60蚊

賭博唔係咁易贏錢
真係要天時地利人和配合先得
邪既時候就算你買超低水既盤一樣死

咁你借多$500 起機啦

bill gor借俾樓主

大家唔介意既話可以入黎玩

西維爾！

黎多次啦

樓豬撐住

毅進星$5

你觀看了30秒的廣告 獲得了500元的救濟金

「這次一定要好好把握機會！」

Push 好睇過講故台嘅互動故

個理由

太慢
仲諗住叫你買馬體會盤

不如樓主跟大佬彪推十口算啦

All in 推個風險好大
想睇樓主個故仔耐d

自己畫咁堅抽？

彪哥一定係掛住刨波經小玩app

平注咗馬體

SEE Topic，不過下左架 無得再玩

Thanks

笑撚死

高質

聽日睇下恆指會唔會高開
聽朝開市升就10點半左右入注熊

即刻dl左黎玩

睇廣告算啦，仲洗乜柒賭

瘋狂睇廣告

仲有幾多廣告可以睇 我有好多時間可以睇

過222222222222

樓主有冇跟

快 更新未

岩岩先live 但已完？

原來睇多d廣告就可以有尊嚴生活係真嫁

跟連登仔買100%中

這一場看起來不錯 但是到底該如何選擇呢

上盤

下盤

樓主不是all in 澳洲了嗎

下盤，馬會賠率睇好下盤

如果大膽D可直屌和波，真心

樓豬其實係咪好撚有錢

波膽推薦1:1

糟糕！ 正當按下確定投注的時候竟然封盤了！
本來想買普馬斯 買不到到底是福還是禍呢

笑左

屌！！！！！！ 7分鐘便1-0了 果然是這樣呀！！

放心 炸左

買美斯入三球 立即翻身

一係真人真事
一係個apps d staff

同之前個隻GAME有咩分別

原本諗住訓覺，見到呢個忍唔住玩左陣

改左名？

太簡單了

係時候賭天下

原來隻game有古代版

買中國對家係唔需要理由

好彩你買唔切，差D輸撚埋

塞翁失馬焉知非福 還好昨天買不到這一場
不然連那最後的救濟金也輸掉了

欠債：50k
本金：1500
第一個還款日的還款額：$5000
距離下一個還款日：4天
結餘：500

欠債：50k
本金：1500
第一個還款日的還款額：$5000
距離下一個還款日：3天
結餘：900

屌 係咁打錯

欠債：50k
本金：1500
第一個還款日的還款額：$5000
距離下一個還款日：3天
結餘：500

樓主究竟可以玩到幾時

墨城果場仲有60喎

好期待要還債嗰日，嗰兩個收數佬

如果玩到0日都唔夠5000係咪完po

新聞會見到樓主

同埋你

場場單頭玩撚到幾時呀

繼續all in

G CHI BILL GOR

樓主呢？ 去佐打工？

佐你老母

每日睇一次廣告應該有排玩

買中國啦

簡單啲大波波

650

買多5舊

睇廣告拎果$500唔計？本金仲係1500？

幾時有得揀

再借

我撐你 4倍入中國

點會買中國
成隊中國隊買對家你地仲買中國隊

烏龍球先追平

Ops

亞盤又冇輸 覺得自己好型？

Cashed

好正

走盤

有補反cup都5會輸啦

韓國

菲律賓

Gogogo!

工人國啦

呢場反而難買wo ching

呢場買大細會唔會易少少

樓主好樂觀

$10雞就唔好遮遮掩掩啦

你又知？

也門+2啦

冇追post, 樓主今日睇廣告個$500買佐d乜， 贏定輸？

糟糕 不小心睡了一整天 連剛剛那場也沒有買
為什麼睡了一整天而又不工作賺錢還債
因為欠債當然要靠賭博來還呀！
好吧 看看有什麼球賽吧！

讓球主客和買猁，點睇？

就決定買這一場吧！

唐迪拉

士砵亭

咪話唔提樓豬
e朗半大派錢

勁抽巴打

主讓贏

屎波停直屌半客

入球大

識買一定係買猁

樓主最後買咩

我的天 買完才發現按錯了
希望能夠誤打誤撞地贏吧

1:0

呢場西利

Same road

收錢

難道是傻人有傻福嗎

留名一齊回血

其實唔係買錯
係樓主睇中上盤買自己對家

推！繼續all in

留名當故睇

Um趕得切咩..50k 喎

依家咩環境

要睇多幾次廣告喇

看看大家有什麼意見！

西流

鳳凰

好似鳳凰穩陣

樓主gogogo

上盤俠咪買下盤啦

買大啦

山雞

亞州盃場場買下盤啦
還債不是夢

all in 鳳凰

西流啦
上場踢得唔差
係輸俾托禾倫姐

有睇其實場場都唔差 但去到前場準備就會甩波

根本樓主就想要唐迪拉 扮咩禁錯

岩，扮唔sick波

邊邊多正皮就買對家岩架喇

等睇跳樓
五皮野都要靠賭來還

你唔係信呀

係咪冇玩過呢隻驚

我知呢隻game
都係食花生姐

主啦, 同狗會唱反調

主落飛
邊隊落飛邊隊輸

5000 呀

即係買佐咩？

睇樓主做燈

樓主時日無多喇，得番3日就要還5000

1.87

澳假還是不要買太大！
球員的演技比尼馬還好呢！

睇下會唔會燈爆樓主

痴線post 留名

角大🤣

6分鐘換一件，咩事

奔周痕

fuck , 1:1

幾分鐘都守唔到

1:1

投票賭幾好，集氣通常嬴 之前6合彩都係咁嬴3獎

你以為樓主真係理你地投邊隊買邊隊咩
你地邊有咁撚準呀

so far 佢自己頭幾場都已經輸曬
同埋就算真係投黎賭先互動，果少少錢當大家開心下

你信佢真係買錯唐迪？

遲下多d人睇佢唔敢成日買錯，呢次當放過佢

賓賓下盤臨開波出post都話訓左無買就知見唔岩心水會skip
不過是但啦 搞下笑幾好睇咪得

Cls post

樓主真係好燈

2:3 finished

Lm 支持樓主

真是輕鬆！ 看來今天會有不錯的收穫！

上盤俠但買下盤

燈死哂啲上盤

支持樓主

樓主9.30要上盤？

買越南啦

樓主做咩唔買10蚊六合彩
中左咪可以GG 囉

把剛才贏的錢都押下去吧！

準備end

依d波真係靠估

goal !!!

1：2

跟左樓主

傻撚左，半場1 : 2

兩射兩入wtf

劇本顯示主隊下半場反cup

中國咁？

亞洲盃爆冷爆咗幾多場

幫吓樓主燈吓伊拉克

2比2

+1

又allin

有雞有雞

2：2

3:2.....

靚罰球
3比2

慘

End game

樓主好得意

仲有500$

越南大船

凡事都要樂觀面對
雖然輸了 但只是輸半 還有一半在
因此不能氣餒！

All in 沙特

錢可以輸 但心態不能輸
我們要再接再厲

Yes
要輸埋另一半先好氣餒

繼續下盤

買金仔半場

上盤俠要堅持上盤

沙特1:2

雖然好多時都同樓主對左
但支持

下場呢

沙特vs 北韓🇰🇵 點睇？

一個輸左要勞改 一個輸左冇事 你揀邊隊

金仔半場贏 fat fat

擦冇事個隊就真係冇事喇

賭博默示錄

再見樓主，幾日後就要切手指

樓主睇完廣告返黎未啊

cls post

笑撚到仆街
支持樓主

熱狗vs轟 玩唔玩

等睇被人上門追數

樓主9點有場追數水水阿特拿斯

Cls 樓主

樓主已經變左

真係負？

有運推幾口就翻身

逼害樓主

將零頭all in

你唔好出年先講

唔係仲有500？

睇廣告
留係屋度等人上門派錢 樓主做咁多好事

不如腳踏實地算吧啦， 唔好賭喇

好cute

變左戒賭post

唔係咁就完咗呀？

正正常常打工還錢戒賭好難咩

你睇睇樓上條4x1，按幾個掣、成個月人工

輸幾多鑊先贏到咁樣一次？

0:1絕殺埋

More

今天起床時 突然傳來一陣敲門聲
「這是我以前借你的500元 現在還給你了」

獲得500元還款！

「這次要再好好把握機會！」

不如Update下先，你本幾多，還款期幾時

好好笑

屌你啦, 不如話天台派錢
10張1000蚊飛入房内

多謝幣少

幣少

本多終勝啊樓豬
Keep住個勢

正！又有500

電話響起信號

痕生銀行通知「上盤俠」成特選客戶
可享還款假期，本月欠帳可累積至下月一次過繳還

上盤俠因意外獲得巨額遺產
户口結餘:8888萬

11.鱷臨天下殺哂

上盤俠地下拾到一部舊電話交給警處 遺失者警處認領後
以50000元作為報酬 完

上盤俠在前往還錢的路上 經過一個小巷
突然殺出3名賊人 把5萬元報酬劫去
在賊人逃跑的時候遺下一張500元

有冇事前先

支持

佢今日再輸， 聽日咪可以話係深水埗有人派錢囉

戒賭post

不嬲唔會買AUS國家隊

痴線根本賭錢Post

等睇今晚又玩完

幾時再有燈

1834633

幾時俾人挾走老婆仔女Gameover

樓主係咪針左 冇回post既

樓豬最終都逃唔過重刷既命運

樓豬變左烤雞喇

樓主都係bad end咗

樓主戒賭了?

一日一注都無, 連同馬會搏鬥嘅資格都無
仲好意思話要找街數

俾人捉撚咗？

bad end

this game too easy